廚師腸現斷貨潮 茶餐廳：依家都係靠存貨

黃小姐

好想搞撚大佢個肚

燕姐

強烈要求香港政府用明日大嶼啲錢買起廚師腸

黃咩小姐
下面個呀may先正

拎住廚師腸有西屌既日子要來臨了

fafa wong

ig?

最後個個阿嬸

最後個個阿嬸
世貿戰 講又講錯名,又賴人,同乜都關佔中事有乜分別

ig好似收咗皮